有圖整合 買演唱會飛受騙，各位小心！！

圖已順序

話說係10月個陣，我娘親話想睇歌神演唱會
但人地個陣公售都完左，邊度同你搵張飛比你
但身為孝子嘅我，梗係唔想娘親失望
咪上網睇下有冇人放飛啦，竟然比係一個放飛網度見到有人用正價980放4張飛，我梗係狗衝啦

我就wtsapp條仆街，問係咪有飛放
佢話有仲叫我入住半數比佢先，咁我就入左半數比佢，過幾日仲叫我入埋尾數比佢
我就覺得奇怪，就話拎飛個陣先比

約佢交收，初頭就約佢下星期交收，到個日，佢就話票房未有飛比佢要改日子
佢之後約過時間幾次，佢都話未收到飛
我開始質問佢啲飛點，佢就話可以寄比我，我心諗仲好唔洗特登出去拎，之後成個月我日日睇信箱，望穿秋水都見唔到啲飛。
去到演唱會前一個星期，我就催佢啦，佢就話過幾日有，叫我面交，我個心已經問候佢娘親好多次，最後約好左日子時間之後。去到演唱會前一日，屌佢條仆街話提議回水比我，仲話可以比張唔知乜撚pass我入去睇，我就叫佢比反錢我算

跟住佢話要等公司定邊撚度回水比我
我就話點解初頭過錢就過私人戶口，依家就要等唔知邊度比反先有，同埋咁撚大個人，出住千幾蚊有幾難，我就同佢講你比個日子我，再唔回就報警放上網，最後梗係冇比度，依家連機都唔應啦。

雖然話千幾蚊當豪比狗，但為免各位巴絲受騙，提醒大家，小心此人。

利申:警已報。